狂嬌製淫嬌，網上辱阿嬌

好一隻迎春鮑，人人都愛她

好一隻迎春鮑 人人都愛它
好一隻迎春鮑 奇拿奇襲派相來
好一隻迎春鮑 download 每一家
好一隻迎春鮑 茂盛cici 坐公廁

蕩娃黑鮑 帶來了吹水台
移花真貌 四格景致如畫
blog中叫怨 愚弄網民
扮病脫殼 無牽掛

好一隻迎春鮑 誰人不愛它
好一隻迎春鮑 何來顏面對歌迷
我的野蠻一哥 可分發千張
睇多睇迎春鮑 人人齊共歡樂下
原詞

好一朵迎春花 人人都愛它
好一朵迎春花 迎來大地放光華
好一朵迎春花 它開每一家
好一朵迎春花 茂盛艷麗春色雅

迎春花開 帶來了好年華
迎春花艷 倍覺景致如畫
花開富貴 人盡暢懷
萬事勝意 無牽掛

好一朵迎春花(好一朵迎春花) 誰人不愛它
好一朵迎春花(好一朵迎春花) 迎來大地繡彩霞
插起那迎春花(插起那迎春花) 芬芳播千家
插起那迎春花(插起那迎春花) 人人齊共歡樂下

又到日子